{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028841",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양 곰골산촌펜션"
    },
    "text": "夏季には運営されるプールがあり、このプールは渓谷の前に位置しています。 プールは500人以上の団体を収容でき、レストランも運営しています。 もし座席さえ必要ならバンガローテーブル(4人席)を利用でき、炭火および鉄板も提供されます。 バンガローテーブルは50,000ウォン、渓谷の縁台は50,000ウォンです。 料理は最低5万ウォン以上の基本料理を食べて持ってきてください。基本料理を食べるとテーブル当たり25,000ウォンの追加費用が発生します。 酒類を持参する場合は、テーブルあたり10,000ウォンの追加料金が発生します。 しかし、私たちの料理を 100% 召し上がると、テーブルの費用はかかりません。 入室は14:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをするためには炭とグリルが必要で、1セットは30,000ウォンです。 幼児の基準は乳幼児を含め1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できません。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットと一緒に入室することはできません。 その他の情報ではプールは夏期に運営され、運営期間は2024年6月初めから9月中旬までです。 プールの利用時間は10:00から18:00までで、服装は自由服装です。 ペンション施設としては駐車場があり、現場の状況に応じて利用できない場合があります。 入室は14:00で、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールはどのくらいの人数まで収容できますか？",
            "answer": "このプールは500人以上の団体を収容することができます。"
        },
        {
            "question": "レストランはありますか？",
            "answer": "はい、レストランも運営しています。"
        },
        {
            "question": "バンガローテーブルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バンガローテーブルの利用料金は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "料理を持っていく場合、最低いくら以上の基本料理を食べる必要がありますか？",
            "answer": "料理は最低5万ウォン以上の基本料理を食べる必要があります。"
        },
        {
            "question": "酒類を持参する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "酒類を持参する場合、テーブルあたり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするための炭とグリルは利用できますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルは利用できます。1セットは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の基準は乳幼児を含め1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "プールの運営期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールの運営期間は2024年6月初めから9月中旬までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は10:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がありますが、現場の状況に応じて利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 525
    }
}